頂你地日日鳩叫股災燈死淡友

我話你地聽，今個星期會升到爆廠，唔all in就笨柒啦

認真？

Btc